{
    "minecraft-version": "Versioni i Minecraft-it",
    "java-version": "Versioni Java",
    "fabric-version": "Versioni i Fabric Loader-it",
    "quilt-version": "Versioni i ngarkuesit të jorganit",
    "plugin-load-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' nuk mund të ngarkohet.",
    "pocketmine-version": "Versioni i Pocketmine-it",
    "bedrock-version": "Versioni i shtratit",
    "forge-version": "Versioni i Forge-it",
    "magma-version": "Verzioni i Magma-s",
    "mohist-version": "Versioni mohist",
    "authme-shutdown-problem": "Plugin-i 'AuthMe' nuk arrin të ngarkohet dhe e mbylli serverin.",
    "pex-config-problem": "Konfigurimi i plugin-it 'PermissionEx' është i pavlefshëm.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Ka shumë skedarë shtojcash për emrin e shtojcës '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' dhe '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Plugin-it '{{plugin-name}}' i mungon plugin-i i nevojshëm '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Plugini {{plugin-name}} nuk ka këto plugine {{dependency-plugin-names}}",
    "plugin-disabling-problem": "Plugin-i '{{plugin-name}}' nuk mund të çaktivizohej.",
    "plugin-enabling-problem": "Plugin-i '{{plugin-name}} nuk mund të aktivizohej.",
    "plugin-runtime-problem": "Plugin-i '{{plugin-name}}' ka një problem gjatë ekzekutimit.",
    "forge-confirm-problem": "Forge kërkon konfirmimin tuaj për të aplikuar ndryshime dhe për të filluar serverin.",
    "mod-dependency-problem": "Modifikimit {{mod-name}} i mungon një modifikim i kërkuar {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Modifikimit {{mod-name}} i mungon një modifikim i kërkuar {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Ka disa skedare mod-i për mod-in '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' dhe '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Ka shumë skedarë mod për emrin e mod-it '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Mod-i '{{mod-name}}' ka shkaktuar gabime.",
    "mod-fatal-problem": "Mod-i '{{mod-name}}' ka gabime fatale.",
    "world-missing-mod-problem": "Bota është ruajtur me mod-in '{{mod-name}}' qe tani mungon.",
    "world-mod-version-problem": "Botë është me mod '{{mod-name}}', versionin {{mod-expected-version}}, dhe mod tani është në versionin {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Plugin-i '{{plugin-name}}' nuk është e përputhshme me versionin aktual të serverit tuaj",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Botë është me ishte krijuar ose u ngarkua në versionin e Minecraft-it 1.13 ose më e lartë. Ky format i ri nuk mund të ngarkohet në asnjë version që është më i vjetër.",
    "old-player-directory-problem": "Serveri ka zbuluar një listë të vjetër të lojtarëve në skedarin e botës.",
    "command-run-solution": "Kryej urdhrin '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Ndryshoni 'stopServer' në 'true'.",
    "configure-plugin": "Konfiguroni plugin-in '{{plugin-name}}'.",
    "configure-plugin-with-file": "Konfiguroni plugin-in {{plugin-name}} në skedarin {{suggested-file}}.",
    "plugin-install-different-version-solution": "Instaloni një version tjetër të plugin-it '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Instaloni plugin-in '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Hiqni plugin-in '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Fshini skedarin '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Ndryshoni skedarin '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Instaloni një version të ndryshëm të mod-it '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Instaloni mod-in '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Instaloni modin '{{mod-name}}' të versionit '{{mod-version}}'.",
    "mod-remove-solution": "Hiqni mod-in '{{mod-name}}'",
    "aquatic-version-install-solution": "Përditësoni programin e serverit në Minecraft 1.13 ose më të ri.",
    "plugin-command-exception-problem": "Plugin-i '{{plugin-name}}' nuk mund të kryejë komandën '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Nje bllok në botë sjell problem.",
    "remove-block-solution": "Hiqni bllokun nga bota, p.sh. me MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Mos bëni asgje. Problemi mund të rregullohet vetë.",
    "chunk-load-exception-problem": "Kishte një gabim gjatë ngarkimit të chunk-ave të botës.",
    "remove-chunk-solution": "Hiqni chunk-un problematik, për shembull me MCEdit, ose nga duke hequr skedarin e rajonit.",
    "multiverse-load-problem": "Bota '{{world-name}}' nuk mundet të ngarkohët sepse ka gabim dhe mundet të jetë i korruptuar.",
    "world-repair-solution": "Riparoni botën '{{world-name}}', p.sh. mundeni të rregullohet me Minecraft Region Fixer ose me MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Botë '{{world-name}}' esht dublikatë e tjëter botë edhe ësht ndalluar te ngarkohet.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Modifikimi '{{mod-name}}' nuk punon me versioni i Minecraftit {{minecraft-version}}",
    "forge-install-different-version-solution": "Installoni nje version tjëter të Forge-it.",
    "malformed-encoding-problem": "Diçka (ndoshta MOTD) përmban kode formatimi të keqformuara.",
    "change-motd-solution": "Ndrysho MOTD-n e server-it.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Përdorimi i Whitelist-it pa autentikim online nuk është i lejuar.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Përdorimi i një liste lejesh pa vërtetim në internet nuk lejohet.",
    "disable-whitelist-solution": "Çaktivizoni Whitelist-in.",
    "disable-allowlist-solution": "Çaktivizo listën e lejeve.",
    "enable-authentication-solution": "Ndezeni autentikimin online.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Një mod i mungon mod-it të kërkuar {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Bota jote është përdorur në një version më të ri më parë.",
    "version-downgrade-solution": "Instalo versionin e ri të Minecraft-it.",
    "generate-new-world-solution": "Gjenero një botë të re.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Dekriptimi i botës ishte i pamundur. Botët e Marketplace-it s'mund të instalohën në servere të dedikuara.",
    "mod-incompatible-problem": "Modalitetet '{{first-mod-name}}' dhe '{{second-mod-name}}' janë të papajtueshme.",
    "server-install-different-version-solution": "Instaloni versionin '{{software-version}}' të softuerit të serverit tuaj.",
    "plugin-api-version-problem": "Shtojca \"{{plugin-name}}\" ka nevojë për versionin \"{{software-version}}\" të softuerit të serverit tuaj.",
    "plugin-java-version-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' kërkon versionin Java {{java-version}} ose më të ri për të punuar.",
    "change-java-version-solution": "Ndrysho versionin Java në {{java-version}} osë më të ri.",
    "ticking-entity-problem": "Subjekti '{{name}}' në vendndodhjen {{location}} po shkakton probleme gjatë shënjimit.",
    "remove-entity-solution": "Hiqni entitetin '{{name}}' në vendndodhjen {{location}}.",
    "type-client": "Log i klientit",
    "type-server": "Log i server-it",
    "type-proxy": "Log i proxy-t",
    "type-content": "Regjistri i përmbajtjes",
    "type-crash-report": "Raporti i përplasjes",
    "type-unknown": "Log i panjohur"
}